[緊急]住御景園巴絲入一入黎

泳池公司出糧拖數
有冇巴絲可以揾一揾御景園判左泳池比邊間公司做
要全名 同影低去做證明
要去勞工處搞大去

去呢度問吧啦

有冇線索幫到你?

個page都空左好耐

問過都唔答全名